點樣去判斷應唔應該自殺？

呢3個月入面有幾件事令我唔想再繼續玩落去
係外國讀書讀到一半屋企人唔供，返到香港無地方認我嘅學歷
發現呀媽吸毒
又同女朋友分左手
真係想死左去一了百了

唔應該 死左連有下個女朋友既機會都無

搵唔搵到你留戀嘅嘢？朋友、興趣都得

88

返香港咗重新嚟過囉